讀咩UIUX course 好？

自己本身做緊graphic/ multi media design既
黎緊想轉整app/website嗰類

但自己無經驗，portfo亦無依類既work.
所以諗住讀啲course 學下，又可以整份project 見下人

上網搵左好多，但唔太清楚邊間好或者認受性比較好，所以想問下大家意見

暫時搵到覺得ok 又affordable 有幾間：

1 on 1 mentor, 要做project:
1. Springboard UX design ($499/month; people complete the course in 3 months on average)
2. General Assembly UX design ($850 for 6 weeks)
3. Trydesignlab UX Research & Strategy / Interaction Design ($399 for 4 weeks)

自己睇片:
1. open 2 study
2. coursera
3. interaction design foundation
4. udemy

想知巴打你最尾嗰plan係點？ 就grad 我都有興趣呢一行

同問